中移動想轉plan sales入

用緊你地大中華plan 7月到期
想轉返一般plan
好似見到有5Gb 4G之後限速無限既plan
定有無其他推介
留tg

連登是咪得返3 sales
唔想用3
啲態度好弱智